{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 무창포 달빛펜션"
    },
    "text": "武昌浦海水浴場の近くに位置するペンションで、自然と休息を楽しむのに最適です。 美しい屋外プールがあり、夏の家族と一緒に涼しい水遊びを楽しめます。 また、バーベキュー施設や卓球場、カラオケなど様々な施設を備えており、楽しい時間を過ごすことができます。 キッズルームの月光102号では、ジャングルジムすべり台を楽しむことができます。 しかし、キッズルームを希望しない方のために、一般的なツールーム型オンドル客室も提供されます。 オンシーズンには入室時間が15:00で退室時間が11:00です。 チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、4人基準で20,000ウォンであり、個別的にバーベキューも可能です。 幼児の場合、8歳以上は10,000ウォンで、0~7歳は5,000ウォンです。 また、幼児の数も人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 客室情報では月光304号にマルチゲームテーブルがあり、無料Wi-Fiも提供されます。 ペットは入室できず、プールは夏期のみ営業しており、利用時間は14:00~19:00です。 音響装備と照明装備が備えられており、パーティーやイベントも可能で、ボードゲームや漫画を無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設は雨天時にも利用でき、駐車場も広く設けられています。 さらに干潟体験道具や海流道具、砂遊び道具や電車もレンタルできます。 様々な施設と利便性を提供するこのペンションは、チェックイン時間が14:00でチェックアウト時間が11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "武昌浦海水浴場の近くにあるペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "美しい屋外プールやバーベキュー施設、卓球場、カラオケなど様々な施設があり、自然と休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのキッズルームでは何が楽しめますか？",
            "answer": "月光102号のキッズルームでは、ジャングルジムすべり台を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時にチェックイン・チェックアウトすることができますか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4人基準で20,000ウォンですが、個別にバーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児のバーベキュー施設利用料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、8歳以上は10,000ウォンで、0~7歳は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室情報には何がありますか？",
            "answer": "月光304号にはマルチゲームテーブルがあり、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは夏期のみ営業しており、利用時間は14:00~19:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではパーティーやイベントができますか？",
            "answer": "はい、音響装備と照明装備が備えられており、パーティーやイベントも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は雨天時に利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は雨天時にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは干潟体験道具や海流道具、砂遊び道具や電車のレンタルができますか？",
            "answer": "はい、干潟体験道具や海流道具、砂遊び道具や電車のレンタルもできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ペンションの利用時間は14:00から翌日の11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 574
    }
}